好想要個男朋友

求神賜一個男朋友俾我

俾錢

神： 會唔會考慮第二個願望呀？

Ptbf

sp OK?

神啊 救救我吧 一把年紀了 一個愛人都沒有

很想要吧？

我

屌

How much you can afford

你好核突啊

擺到明就冇錢啦

收撚皮啦死gay佬

有冇人想做我男朋友

幫緊你 幫緊你

我哋試吓

唔好扮女人啦

喺到

有冇人???

唔好玩啦

好悶